今日wts收到 關於跳閘 檢控附例4.1b

Whatsapp我有傳過黎 點睇依段野？

一位黨鐵嘅朋友仔通知，各位手足爬山要小心：

可以嘅話，通知兄弟們唔好再跳閘，班popo要我地d職員做完surcharge 另外再檢控附例4.1b
我們個阿頭點左頭，通知我們前線做附例嘅要做埋4.1b
班popo 好撚仆街，因為簽左surcharge上到法庭4.1b入梗,然後會等法庭留案底，到讀完大學後所有大公司同埋外國學校外國企業一查你違法行為記錄，會有一條入侵罪嘅案底
等你永遠搵唔到大機構招聘你，依招好陰毒

有TIU同事話 可以嘅話通知兄弟們唔好再跳閘
班popo要我地d職員做完surcharge 另外再檢控附例4.1b
(即以正當使用供進出用的票閘、欄障或旋轉柵閘(如有的話)以外的方式進入或離開該等部分)
要上法庭審理 最高罰款$5000+有案底

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自膠

Whatsapp有人傳過黎

你個名

唔好執著我個名

買張一個站既飛好難咩？

直接罷搭啦

出街都暴動罪啦

我唔知 所以扔上黎問下大家係咪真
假就直接ignore個 post sorry
因為驚你地有事我罷撘一段時間

Push

搭鐵三寶：
1.正常八達通
2.綠卡
3.隨身已入閘單程飛一張

情境一：
已入閘時查飛，show 單程飛

情境二：
出閘時查飛，show正常八達通

情境三：
查到無效飛，無賴扮唔知/補飛/罰錢/9秒9

不嬲都唔gchi跳閘

最撚簡單咪唔好搭港鐵
大把交通工具呢個香港